我阻人地3p

我啱啱係屋企見到有三隻果蠅係
張枱上不停糾纏
之後我一野拖鞋拍死哂
我係咪好仆街
左人扑嘢 要被人燒春袋

見你冇人理 幫你推下